恒生大學新取錄計劃 只重才華不理DSE成績

香港恒生大學重整「校長推薦計劃」，直接取錄有潛力的中學生，讓他們免去應考文憑試之苦，直升大學發揮所長。該校校長何順文接受訪問時表示，初步擬撥不多於5%學額，在放榜前直接取錄具特殊才華的學生，每所中學限一個名額，詳情有待公布。

何指，恒大打算推出新校長推薦計劃，並本月內正式通過。合資格學生申請後，會考慮學生的才華能力、校內成績，經面試甄選後，不論文憑試成績如何均會直接取錄。他指，每間中學校長可推薦一名學生申請，才華及課程範疇亦毋須對應，但需獲一定校內成績。

有才華會讀恆大？

才華唔係讀書到

日本啲動作片演員免費入讀（可能做埋講師）

校長推薦計劃簡直益曬校長個仔或者女

有錢就得啦
恆大一，恆大二，恆大三，恆大四，恆大五，恆大陸

Band3係咪打交勁？
含大想包攬武館精英？

買恒馳
送學位

pound of my school

BSex (1 st Class Honours) 輕鬆畢業

一次過食兩支煙 算唔算才華

讀恒大又如何

為左錢 好肉酸

某方面有才華就得

我老豆開車行 俾唔俾讀

講明會有船或者學費減免就有得諗

特殊才華：執衫，一分鐘make三個decisions

老老豆豆其實呢個idea都唔錯
新晉大學想上位就係要敢做敢試架啦

我估佢想收啲成績冇咁好，但有其他才華既學生

睇下可唔可以有一兩個造下神提高學校既知名度

對比其他私立大學算係幾進取

執衫

屌不嬲focus咗喺decision making
冇睇到原來有執衫

而家大學收分越黎越低，所謂有才華既人就算冇能力入到3大，多數都入到8大

以前呢啲計劃係大學入學競爭好高既時候畀嗰啲斷手斷腳爛一兩科grade既人入到收分高既大學同科

當你恒大整體admission score都係低既時候，呢個計劃已經冇咩意義，你諗下dse有幾多3322都考唔到既人係有“才華”？

或者恒大咁做只係想將收生門檻再進一步降低，畀個理由連3322都達唔到既人都入到去讀，提升收生人數

U記或成最大嬴家

我估佢應該會有獎學金照顧呢啲人
同埋才華同讀書成績唔係有絕對關係既
才華可以係指運動、藝術唔係用考試就評價到既野

再講收生門檻降低唔係第一日既事，方法唔同咁解

Polyu Cityu都係用佢既ugc Asso hd收啲唔齊33223既人入去然後yr2上返Degree

老豆/老母做到校長都要入含大

原意係好 真係有唔少人喺其他方面叻但考試唔得
不過執行上一定會變利益輸送

識得有個中同中晒你講嘅條件

步豬閪後塵啦屌你而家都唔撚夠學生，d人又越黎越有錢踢班唔讀書既細路出國，好快無撚得玩

點會利益輸送呀？有咩人會想入恆大讀書呀？免費讀都浪費時間啦

你唔俾有班DSE 11111
但佢老豆老母有錢收賣個校長去保薦呢個計劃
起碼叫做買個學位
你唔好睇少呢D嘢背後可產生幾多利益先得㗎

老老豆豆有錢出咗國讀書啦

同埋雞校校長推薦你肯報就有架啦

唔使諗到件事咁大

IG有50k followers

其實同私立學校可以填屋企人校友名玩法差唔多

又咁講私立大學唔同公立大學，呢啲野唔使執到咁正

得罪講句 嗰班人真係參差啲
當初無3322係有原因

尷尬⋯⋯

反正收極啲人都唔會勁過三大 不如劍走偏鋒

才華係咪錢

今年12分就有得讀禾含
再收低啲就得幾分

條仔幾正

係 不過之前其實一直都有類似
但有少少門欖eg中英有3咁
依家就打算直情唔洗

for有潛質嘅人eg運動/畫畫好勁
但語文真係完全唔掂嗰啲

直接啲講要錢咪算囉

特殊能力，i am rich

同IVE 爭學生

可能佢想開拓內地市場，畢竟都升格左做大學

才華=錢既暗示？

可能遲下轉收內地生，因為私立不受教資會監管

有錢仲使入恆大？

鳩硬算唔算有才華

才華在於老豆老母俾左幾錢去栽培你

係益哂飯腳姐